冇自信真係好撚7辛苦

樣衰就會冇自信

好多人嘅自信都係來自外界建立,並唔係嚟自自身.

Push

自信源自於你每日做既野
搵d野做下就得

請問有咩可以做

窮先無自信

連登標準:毒撚至忌有自信

自卑感一發作真係慘過食屎

唔係每日做嘅嘢咁簡單，應該係成功達到嘅目標，例如我目標連續打飛機10分鐘唔停手都唔射，成功做到，我都好有自信

從來都冇
好想死

多D見識就是提升返個自信

我死得未

操fit啲

執靚仔啲

樣衰加窮先無自信

係....